半夜心事，有冇人拍拖拍到好麻木

好厭倦，可有可無咁

可能年紀大（都差不多30），冇左激情，n年冇左個心噗噗咁跳既感覺

良知下，覺得唔好哂人時間，同佢講分手，講到明我其實有第二個，佢又喊哂口 失敗收場，就咁得過且過咁一個月又一個月。現實中，我淨係想人當欖枕咁訓。

另一個，佢既善良令我初初對佢有好感，莫名奇妙下搞埋一齊，但爽過後，我又覺得佢太好，本身家境又好，應該木門對木門，搵返個醫生律師銀行家嫁左佢。但又咁多人追佢既情況下，偏偏又中意我呢個垃圾，我曾經灘牌講我過去既仆街史，本身有女友，成日派帽 玩家一拖幾.. etc, 佢都不離不棄，仲話好愛我，唔介意宜家咁，我客觀第三者身份咁屌佢，都講唔聽。。。我block左佢幾日，起我公司樓下等我幾個鐘，為左見我一面

而事實上，我絕對唔係結婚對象，花心已經死證，佢地越對我好 越愛我 我越慚愧。人大左，唔似以前咁，屌完就算，總有d無形既責任感出現

唉好煩，想去短期出家做和尚，但又唔識泰文

樓主玩女正人渣
建議唔使出家直接輪迴

仆街死算啦你

威喇威喇

人渣

無賴